{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085587",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "신다온갈비"
    },
    "text": "忠清北道鎮川郡グヮンヒェウォン面画廊3道18 1階に位置した(区)馬山アグチムは肉類、スープ、ソースなどを直接作って客に提供します。メインメニューはビチョリで包装が可能で、多様なメニューがあります。営業は毎週土曜日から木曜まで、そして水曜日、火曜日、日曜日まで計5日間進行されます。営業開始時間は11:30であり、営業締め切り時間はすべての曜日ごとに変わることができます。締め切り時間は21:30です。料理のメニューには生首の回りの肉、LA白馬いつもカルビ、L.Aカルビ、手作りの豚カルビ、ニンニク牛カルビ、ミョルジョッオギョプサル、ベクマヌル焼き、韓国牛のユッケ(牛刺し)、土鍋キムチチゲ、咸興冷麺などがあります。生首の回りの肉は15,000ウォン、LA白馬いつもカルビとL.A、ヤンニョム(味付け)カルビはそれぞれ26,000ウォンです。手作りの豚カルビは、15,000ウォン、ニンニク牛カルビは17,000ウォン、ミョルジョッオギョプサルは15,000ウォン、ベクマヌルのかば焼きは15,000ウォン、韓国牛のユッケは、22,000ウォン、土鍋、キムチチゲや咸興冷麺はそれぞれ7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アグチムはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "アグチムでは肉類、スープ、ソースなどを直接作って客に提供しています。メインメニューにはビチョリで包装が可能で、多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アグチムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アグチムの営業時間は毎週土曜日から木曜日まで行われ、営業開始時間は11:30です。営業締め切り時間はすべての曜日ごとに変わることがありますが、一般的には21:30です。"
        },
        {
            "question": "アグチムのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "アグチムのメニューには生首の回りの肉、LA白馬いつもカルビ、L.Aカルビ、手作りの豚カルビ、ニンニク牛カルビ、ミョルジョッオギョプサル、ベクマヌル焼き、韓国牛のユッケ(牛刺し)、土鍋キムチチゲ、咸興冷麺などがあります。価格はそれぞれ異なりますので、メニューリストをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "生首の回りの肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "生首の回りの肉の価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "LA白馬いつもカルビとL.A、ヤンニョム(味付け)カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "LA白馬いつもカルビとL.A、ヤンニョム(味付け)カルビの価格はそれぞれ26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りの豚カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りの豚カルビの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク牛カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンニク牛カルビの価格は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミョルジョッオギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミョルジョッオギョプサルの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベクマヌルのかば焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベクマヌルのかば焼きの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓国牛のユッケの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓国牛のユッケの価格は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土鍋キムチチゲと咸興冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "土鍋キムチチゲと咸興冷麺の価格はそれぞれ7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 563
    }
}